约翰霍普金斯大学布隆伯格公共卫生学院的前院长阿尔弗雷德·萨默说:“这就像在重建整个医疗保健系统的同时治疗单个病人。”他曾是40年前战胜天花团队的一员。 现在是最困难的部分:从装货码头到上臂获得冠状病毒疫苗|Lena H. Sun, Frances Stead Sellers |020年11月23日|华盛顿邮报 
 这是市检察官办公室两极化时期的最后一章，他被击败了。 你的圣地亚哥选举问题，答案|梅根·伍德| 2020年10月20日|圣地亚哥之声 
 在最初的研究中无法进行的基因分析后来证实，在1994年的入侵中，侵略者不仅驱逐了被征服者。 裸鼹鼠入侵邻近的殖民地并偷走幼鼠|Jake Buehler |020年10月20日|科学新闻 
 它假定，导致疾病和死亡的是微生物，而不是“瘴气”，并且你可以通过消灭可恶的微生物来治愈疾病。 当进化具有传染性-第90期:绿色的东西|莫伊塞斯·维拉斯克斯-马诺夫| 2020年9月30日|鹦鹉螺 
 这一次，闪电队在首轮就迅速击败了夹克队，在五场比赛中击败了他们的老对手。 达拉斯明星队正在把他们常规赛的缺点抛诸脑后 
 但他们有不顾风险投票的坚定决心，有击败汪达尔人的坚定决心。 与波罗申科在乌克兰竞选活动|伯纳德-亨利Lévy | 2014年5月23日|每日野兽 
 为了征服这个怪物，超级英雄们介入并猛击他，将他击倒在地。 超级英雄疗法的兴起:漫画书作为心理治疗|Alex Suskind | 2014年2月17日|DAILY BEAST 
 要想在未来三年保持竞争力，兰德知道他需要击败罗恩的影子。 兰德·保罗:我不是我爸爸|大卫·卡塔尼斯| 2013年6月29日|每日野兽 
 维斯科说，她认为战胜这种疾病的方法是通过科学。 比尔·克林顿的新工作:治疗乳腺癌|阿比盖尔·佩斯塔| 2012年11月13日 
 她被认为帮助结束了这场战争，并在2003年击败了独裁者查尔斯·泰勒，为瑟利夫打开了大门。 2012年10月10日，利比里亚的诺贝尔大比分对决:莱伊玛·格鲍威vs埃伦·约翰逊·瑟利夫 
 旧约的整个历史只显示了上帝为征服他的子民的顽固所作的徒劳的努力。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫 
 陆军少尉 威尔金森一行人看上去精神很好，表现出一定要克服一切困难的气质。 《西布隆远征蒙哥马利·派克》第二卷(三卷之一)|艾略特·库斯 
 杰里被告知了这个麻烦，他准备突袭整个学院，单凭一己之力将其征服。 玛乔丽·迪恩大学新生波琳·莱斯特 
 毕竟，她要战胜她的敌人，比向一个人证明他们是她真正的敌人要重要得多。 荒野人|查尔斯·g·d·罗伯茨 
 他终于遇到了一件事，这件事一定会使他所有的决心都化为泡影，使他所有的拼命努力都化为泡影。 Greifenstein | F。 马里恩·克劳福德